想問下關於英國買車/買樓網頁 有冇外國巴打介紹

E個網站係英國二手車係咪算多人用既網?

同埋買樓, 有咩網會比較多二手盤?

謝謝

rightmove